PRODUCE48 集中討論區（59）直播緊啦

直播緊啦

lm

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面
跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

gogogo

已經坐定係度預左被mnet撚我條鳩

兩個po 都有人 入邊個

未有ge??

LM

i'm ready

開波

邊個post啊

有喇

話時話pick me 有大頭既仲有幾多個生存緊

被撚再留名

咁係咪呢個post？

呢個

條撚準備

撚狗開始

支持

希望唔好成集播綜藝

2pick岩岩拖手手

go go go go

應該係彩燕喊？

MiMiMi三姊妹上啊

呢集唔會

準備被撚

北姑上呀！！！！！！！

留名, 已備花生

廣告？

咁早廣告？

咁快廣告…？

on9咁快廣告

已經被撚 無啦啦廣告

咁快廣告

咁又廣告

又撚鳩我地

屌你開頭CUT 韓妹講野ONLY

開場唔夠1分鐘

個套我個fd話好好睇

屌真係防不勝防

突然廣告

今集實比mnet撚到狗咁

Handclap

韓國d廣告都幾突然下

痴線狂剪屎眼狗竹 reaction
好嘔心

用另一個方式存在

後樓梯喊嗰個係彩燕就好睇

好大機會

如果連登有得較直播mode就好 唔洗狂禁f5

1000%

踢人了

睇頭髮似

踢人

好趣黎

請支持海允 彩燕 恩菲 Sakura Nako 高朱

Miyu!

班女係咪唔識計數
4/6都計得出

扮嘢啫

萌咲個樣好殘

miho

Miho

個圓圈

sad miho....

Lm

Lonely miho

喵

miho好撚孤獨

櫻同nako係右上角

4人同1人組其實最幸福

好彩miho冇返日本
唔係就得個圈圈

真係清純要引入櫻花

北姑識嘢

姐係話趁日本個班返左去就投票投走人？

個框......

想睇膠真點做c多d

恭喜曬上位la

又唔係趁ge....咁真係有野做要走都無計

投 投

孖寶

果然 無自信想走？

死八婆扮野

某婦

joyuri笑得勁撚奸

有邊個唔係呀
Jo yuri

頂佢

屌

快撚死啦臭西

屌你慰安婦嘟乜撚嘴

走啦on9

趙

屌你 呢組

高恩真係慘

走啦

親生女黎了

食屎啦dllm

joyuri咁鐘意唱就去第二組啦

會唔會又fine

事前投左

頂到個波咁撚大
做慰安婦啦去

出去solo 啦屌

開頭又話唔要呢組

靚生女播晒成段

無人投佢走

睇進度條
今集3個鐘

許solo joyuri 組雙人組啦

高恩 可愛

但係佢兩個無講過係未想留低定走

覺得櫻花會投自己

某婦想撐爆件衫咩

子瑜素顏都好靚

咁睇下尾係佢地當中真係好qq
一定話佢唔夠girl crush lor

sherman vocal咁正要走去rap

岩岩睇， 有冇miss左d乜

初媛唱得好好

權b

Cube 妹讓主唱

唱得好好tim

初媛自薦

加分

無啦啦做左大將

黑妹要上了

joyuri塞左對腳入件衫度撐大對波

sherman 實力真係好屈

rap

I am啦

初緩同清純 正

個個都讓位

初媛真係港女樣

i am

唉 彩燕話想一定要留到係呢組

娜B

joyuri 又係到口upup 唱歌詞

唔係掛

我 剩係覺得佢好大份

唔明個玩法

牛屎妹唱到成個弱智咁都比人讚?

係呀 岩岩佢地每人就講野嗰時 佢話想留係I am

膠真催谷機會嚟啦

應該係每個人寫各人心目中成個組各人既位置

講左所有組最多幾人
多左人就互投/自薦去第二隊

啲氣音

講想留低嘅理由之後再投票

多過5個人人就組內投票踢人走

好驚出事

仁美BB

金渡我d陰剪晒啦?

張元英做乜

屌 元英 叫人考慮下啲人投票 唔知有冇get錯

做咩無啦啦唱歌

點解要重覆

娜榮

有無人覺得張元英個樣唔襯咁高

好尷尬

笑到好狗

真係太嫩口

求娜榮恥笑GIF

叫人比佢留低

張元英可唔可以唔好再加咁多小動作

定係每個人投自己覺得最理想個5個 最少人簡既就走

包包面

係咁啊

唔襯肚兜添

⋯⋯

按次序投票

好開心呀 娜榮同仁美咁多鏡頭

Moe

moe心淡

moe

moe跌落28之後好頹

都有d心理準備

直接送走佢

跌完落28 又踢走左

Moe好似素顏咁

望住啲韓妹咁fd 佢應該預左

moe好大獲

Moe放棄樣

Doa講乜

好似自從直播俾人鬧喊之後佢無晒信心同埋好似唔想玩落去咁

重新練好撚慘

Moe玩唔到下Round了

娜榮多左好多鏡

好心痛 佢跌落28之後應該傷哂

獨守空房

太頹啦

點解moe唔係入miho間房 自己坐係度sad

Moe都爆瘡

要比人選

權B隊長出道

點解要嘩

再分配
仲有一首要揀多一個人

有兩首都要人

有幾首唔夠 要再比人揀

係下尾

最後由其他組人揀

李詩安要整D浮誇表情整幾撚耐？

屎眼個樣

李屎眼好柒呀

Moe跌咗之後灰到一個點
放棄mode咁

屎眼第3

2/3

李詩安D表情

淘汰者集合晒再畀人揀?

Stone班人明明最好係恩英,偏偏次次佢都係做路人
其他個d真係好黑人憎

屎眼真係不了

權好有女人緣

下尾

投個兩個廢柴 真係痴線

妖

真係好樣衰

咁都要打格仔

下尾係咪喊

竟然⋯⋯

擺明韓國妹踢走受歡迎嗰啲

金詩炫扮喊

moe 同 miu

屎眼同金詩炫都唔啱呢首歌

1000%頑強
上呀

on9...留屎眼

d 48g變曬人肉皮球咁

應該高排名既人既組簡先
即係海允組 簡左櫻
然後其他4個就

123啲順序有冇分高低

洗晒腳

佢估唔到係自己

一撚定係
二、三位

stone果幾個真係小強黎

要李詩安唔要下尾

akb樂屋

估佢投左自己第一先有今高分

佢個樣好估唔到 好慘

日。韓。

有野睇 好想睇邊個投走佢

到彩燕啦

moe見到有人陪開心返即刻

彩燕

圍爐

miy

彩燕 唉

偷睇

好似有親高朱個組都fd d咁

娜B好得意😂

可唔可以踢走牛屎＋SOLO

到底點解牛屎妹揭張紙都可以咁撚假?

有solo呢隻歌

膠真尾2都c?

膠真第5

食屎啦牛屎妹

高朱咁低？

膠真排最尾，最後做c？

金毛同starship

不了
許SOLO

牛屎又扮晒野

宥真復仇記

juri比人叫雞蛋chan?

崔藝娜好似弱智

有佳恩係到佢惡唔出樣

FACEBOOK由頭到尾好多嬲嬲

屌 彩燕好似集集都輸集集都比人差評咁

喊定先

唔記得左呢組

彩燕個樣sad到

我等緊膠真同solo開片

係咪喊...

無睇緊，彩燕點呀?

哭了

好難唔喊

miu同moe:竟然唔係日本妹

彩燕喊到眼紅曬

彩燕喊到隻眼紅晒

彩燕灰到爆

真係好狗 啲人睇到係foul佢 個樣扮慘 又喊 明明有份投

好殘忍

燕b加油

牛屎妹個樣勁得戚

喊到

彩燕都踢

彩燕好慘

個個都好慘
彩燕

全力支持1000%

認真點會囉踢彩燕踢

係咪都覺得佢練習個陣跳唔好？

第一個比人foul 好慘 要獨自一個係房等人

淨返ysp同朱里

彩燕， 明明跳得咁好

彩燕 我好心痛呀

ysp圍爐

Juri實無鏡頭

唱都唔差

你地睇緊有冇中字架

屌又係婦

Nako第一

邊有啊

似係彩燕係呢組冇fd先比人踢

朱里鏡頭零 仲冇埋c

踢彩燕

Nako 1

朱里啲鏡頭mola mola

咁仲好 賺晒好感度

live邊有

哇 nako 不過正既 高音歌 唔係nako仲有邊個

nako第一

愈睇愈憎jo yuri

狗竹會唔會太多鏡頭

個個都想nako

到櫻花了

4 jo yuri

踢我櫻者 雖遠必誅

個個都想佢叫一段高音

唉 食屎啦 韓妹踢撚哂啲日本妹走

今季無乜講過啲人點投票踢人走

踢nako 韓個邊網民暴動都似

冇人敢害佢

高恩應該以為要走

應該無人講想踢櫻花

屌你收皮啦曹柔理

我睇緊果個都冇呀
真係好難明佢地up緊乜

唔利韓妹嘅CUT走晒啦

快啦

普通話翻譯

睇緊直播的櫻：睇邊個投走我

點解高恩會咁苦命

喔 卜街啦佢

又逼害我櫻

有show過紙既 放大鏡應該睇到 其他冇辦法

慰婦話櫻唱唔到

神一樣既存在

石頭請爆炸

屌婦有份踢櫻

key高

櫻比人踢唔出奇，唱成咁

婦人要88 la

櫻走都係好事嚟

但講真 櫻花唱歌真係唔多掂
好勉強
岩先都聽到

慘慘

有個大陸既直播有條大陸女會口講黎譯
不過寧願唔聽

我櫻 不過唱功真係無得駁

係

想保某d人

播出黎先好
好想知邊個踢彩燕

正式宣布所有移動組都係贏家

走左先做到清純櫻cp

好啦衰D講句
真係有少少難聽
不過我寧願mute左佢睇櫻都唔想開聲聽tune好哂既stone親生女

句句高音咩 留番d 低音位比櫻花唱唔得

櫻花冇碼打

係囉 咩理由

踢個d全部我d pick黎

青蛙既笑容算唔算係今集最多。。。

石頭女互保

frog

子瑜又係慘d

佢冇fd

我都唔明,扮咁撚驚訝做乜鳩

但又喊緊了

真係好撚核突

珉豬

1000%加油
彩燕未輸架

個樣八婆到

子瑜會唔會又冇咗自信

韓妹點想

覺得佢要由講野發聲開始改善

我諗見到彩燕真係嚇親

次次見到d導師好似見鬼咁你就知扮出黎
又唔係第一次見,一出場就驚訝到仆街

Minjo想入再次相遇

珉周贏又喊，輸又喊，真係好煩

話櫻花既人：
彩元，婦人

子瑜真係好靚呀

係，好多時都好似走音咁

好心痛啊彩燕

比人foul出去果d算唔算 都好高話題度

彩燕喊都成個豬頭咁

屌 正想講 自己踢人又扮曬野

本身唔特別鍾意都覺得佢慘

雙眼皮太厚

多謝清純

到清純救櫻了

係咪話veryveryvery都做得唔好 所以無咩信心?

嘩，今集睇到我好心痛

清純上位la

屌點解要踢彩燕

好撚假呀屌

永遠記得joyuri第一次 group battle 見到自己157票排頭12個驚訝樣
心諗 人地144票都出左唔通你排名會低過佢咩 假撚到

孤獨miho

喵個樣殘到

嘩...d皮膚差到....

佢哋踢得好有眼光

好似話唔岩呢啲可愛歌？

miho d皮膚

海允

1000% so sad

踢彩燕 成組出局喇

出左事wo

翻牌子啦

扮NICE嗰啲八婆咪呢類

好sad

miho好lonely

爆哂瘡

又要揀

清純＋櫻

大家都好驚訝

4個係到嘅都冇俾人揀入組

彩燕眼淚不會白流，應該好多同情分

下尾 彩燕 子瑜 moe 支持區

全部我都唔要

her new fds coming soon

唔翻牌子
要打飛機

擇左冇拉票既櫻

佢地唔係一開始話想櫻咩
海允又叫人自我介紹姐係點

d彈幕話好葡萄子瑜d頭髮量

根本就係雙重打擊

撚9咁撚

冇人想去1000%

清純聰明

五色戰隊咁

講到咁都唔揀

嘟＝櫻花？

Miyu好似跟唔切個討論 又或者個陣仲衝擊緊講唔出野

好慘

清純救櫻

慘到....

贏曬

殘忍到

應該係聽唔明

咪撚喊啦金珉周

清純講左咩？

好正

sadfrog

但係呢堆全部人氣都高wo

以為清純講粗口

三日兩韓

比人唔要左兩次

珉周啲自信又走晒

大家覺得成個節目顯得最悲情既人物係邊個

miho好大姐姐feel

點解1000% 咁少人?

我覺得1000%好聽過rollin

唔會高過櫻

1000%加油

得miho一個既 ?

1000%其實好好聽

我地,連登仔
日日俾人撚

聽唔明可能仲開心

其實1000%唔係咁差呀
我覺得幾好

藍橙黃綠紅戰士

冇人要既一組一定有反轉

foul走哂啦

上季經驗 比人踢通常有好結果

foul晒

子瑜好撚多鏡頭

清純話櫻人氣高所以要佢？定點？

一陣黎個全場第一
反正知唔係櫻組

廁所位

俾人foul嗰班每個都好高人氣

大佬 本身都大幾年

啱啱加入 想問彩燕同櫻係點被踢的

光之美少女？

慘慘 珉周

如果1000%拎第一
其他踢人個啲組會點睇

係囉

佢已經25歲

呢堆自己一組好過啦

李昇基 冇參賽都比人Foul

就有miyu了

即係Miyu個段會播？

我都得1000%. 首歌同d人都唔差

成日射波嘅李代表

Rolling有種說不出的奇怪

唔出奇 佢地個陣容都唔輸得都邊

係愛呀

就咁投票想要既隊友 最少票既走

究竟今日會播邊隊舞台

李勝基(放出)

shake it shake it個下好kam

根本唔踢李C同金C =自爆

代表好型

C位怪

聽先睇左呢段
可以去廁所

喵個幕慘到

moe問咩?

我意思係好take care人個種大姐姐feel
唔係權嬸個隻成熟feel

moe。。。

要返下工

有新嘢播

喂,唔好喊啦大佬moe
我好撚心痛啊

唔同左

係 最多珉周喊下
起碼啲人可以睇得舒服

moe明顯信心冇晒

撈左呢行成十年，老練哂啦

屌同上季一樣
奔跑d畫面

大佬moe喊果陣幾靚

miyu

好明顯

又比mnet撚

唔討論仲好 唔得罪人

但唔知點解覺得娜榮做好正

miyu難得既鏡頭

Miyu竟然有鏡頭

代表係BoA咪好 用日文講

彩燕帶哂口罩
好唔掂咁

Miyu講乜 然後d人話無

Miyu好多鏡頭 多謝

李昇基都識日文

miyu呢段講咩

啱呀
呢啲位要佛糸

昇基識架

Pick me 個image 好岩呢隻歌

講緊 同miyu moe

問李昇基有無試過人氣突然跌

直接係搵李洪基做就最好

Miyu加油！！！

淨係同miyu講幾句

昇基有講日文呀

代表唔返工 走去苦練日文

問李勝基有冇人氣急跌嘅經驗

會唔會miyu鏡頭就咁終了

唔識聽都估到係講埋d咩做自己 乜乜物物d廢話

咁多口水野，應該分兩集播

Miyu

狗竹係後面好sad

Nako b第一個鏡頭

觀眾都係韓國人
應該儘量唔會播佢講日文

Miyu 0鏡頭

屌 咪啦 唔公平

盲？

今日播到幾點？

婦

明明就有

6首歌都播2集...收視跌破2算啦

佢睇緊邊集

可能喊到眼濕濕睇唔到

應該播一兩組又綜藝下

幾時先播solo膠真隻揪啊

問左成條問題喎

裴老師

洪基

wtf 遲左起身
做左d咩？

裴

播左n集...miyu今日最多鏡頭

唔係喎仲有錄音 出去玩下

呢位同事終於返工

反智轉身

愛國婦又扮野

今集播三個鐘

救火裴次次對比其他人都著得好求其咁

李昇基第一次同D老師一齊坐

3個鐘應該得啦

仆街 今季第一次齊哂老師

唔係掛 又黎
仲有冇咩特別野？

個氣場太大....

李代表正式翻工

d吞口水聲洗唔洗整咁多下

RR

bilibili卡咗

無啊
睇緊

我冇事

搶c

我慢你20秒

我無事 利申線路2

柏木嗰個直播室

張元英兩年後米八咁點算

爭c 好睇

this

幾時先有舞台

佢個樣真係唔襯咁高

元英真係太高 係呢組黎講 唔做c可能都比佢搶晒鏡

報細15cm

拜託仁美唔好因為C位出事

仁美cute d wo

元英唱低一個key

仁美有特色d wo

係囉仲要沙聲

客觀， 仁美好d

肚兜次次都用假聲唱

屌打左

理性分析

仁美好聽d真係

娜榮一定投hi醬架

仁美sharp 好多

大家啲暗瘡貼都好顯眼

垃圾明明之前先扮跳得差，依家來搶C

wink夠未

裴老師： 仁美 上手

又讓????

hi醬

SORRY
用身高黎分係唔係CENTRE真係好撚ON9

娜榮快d表達愛意

表情做唔好 讓了

咁搞法真係想分兩集播舞台
屌你老母

會唔會做晒花絮先

3個鐘wo今集

畫質比力

元英個鼻

1個鐘播哂，得唔得呀

會唔會係驚唔揀元英會比佢啲fans anti

應該都係

唉選左元英

又身高

元英嗰鼻有粒瘡

都一粒鐘啦
應該播唔哂

好心做得唔好淨識發姣就唔好爭center啦

仁美喊啦

係喎，冇左Miru

又喊

元英憑咩呀屌

又扮嘢，chok個死人頭做咩呀

人高所以揀佢做c?

唔好喊

娜榮個驚慌樣

仁美隻cute自然好多

娜榮好好笑

個晝面好睇d

娜榮出賣仁美 跪玻璃

娜榮好想補償俾仁美

依家補緊鑊

仁美去搵第二個啦 娜榮唔要你喇

仁美好可愛

等俾人黑啦

仁美好多鏡頭

唔俾提子佢食

Hi醬有義氣，留埋位比miru

天使仁美

補個main vocal俾仁美係害佢喎

仁美呢d咪識做人,會諗埋人地唔係到唔會亂黎

娜榮真係好有gay味

仆街專登又係揀櫻花個組做最尾
成日都話櫻推被逼害妄想
你老母而家係集集都係咁既套路

仁美好好人
挑戰sub1
留返sub2俾白間

娜榮深深的望住仁美

諗起佢上集扮廢搶鏡頭依家又搶C就好火

娜榮真係好正

好on9 已經係第一 仲唔識得射返個c位出黎

估佢唔到ajy
仁美成長記

加油

仁美鏡頭又係好撚多

2百萬youtube view唔係講笑嘅
應該好多人會睇完櫻就唔睇

咁多仁美既

娜榮開始媾女

仁美做主角
元英

仁美成長日記正呀

娜榮都算唔話得好老實講

講真, 佢一向都比唔少鏡頭仁美

良心發現

c位吖拿

AJY 做返次人 Miyu 仁美好波

仁美要爆啦

要唱得差先有鏡頭

應該上次被人屌得多
而家日本多返鏡頭

日本妹好有人性 唔自私

仲以為會係肚兜main story line

娜榮個高音

個高音....

miru鏡頭呢

Miru

話仁美唱得好好

金娜榮唔掂

娜榮段高音為唱而唱咁

好奇怪咁

不過好彩有人唔肯讓c 仁美先有鏡頭

但miru慘變洗腳婢

今集終於先播日本妹

抵啦

仁美可以爆上去第一la

死啦有啲驚，而家讚係咪正式嗰陣會衰

車禍左

mayj都覺得元英做得好好

張元英段扮廢真係做多左

DoA 0鏡頭

where is 元英?

miru好少鏡頭

代表有會有鏡頭睇佢成功

其實呢組vocal好弱下

係就好！

元英係反咗個白眼

今日未投票快啲投！！

係咪

唯有再生高啲

may j lee rollin 左好多下

無計 人都唔係到 最少今次係仁美既洗腳婢
佢人都唔係到好難叫AJY剪俾佢

娜榮冇信心咁

元英依家有冇174

正撚到

佢做乜事

以為病咗

會唔會直落播錄音同舞台

想pick may j lee 扭得好正

唔好有期望就唔會有失望

返黎啦娜榮

男女主角娜榮仁美

人類維他命娜榮

點阿

屌 精神分裂

娜榮 好癲

nakobb

Miru去撚左邊

依組有個凹字

Doa呢round應該

娜榮 形象呢

nako bb

娜榮好多鏡頭

molamola

Nako

一次過播晒behind再播stage?

今日會唔會一首歌都無

某婦比返個位人

我都見到

三個鐘點得呢

我nako b登場喇

唔會啦

死八婆

快撚死啦曹柔理

高恩贏趙

收皮啦罪婦

舞台係咪留返下星期

我估有兩首

仲有每組既錄音同綵排
夠唔夠時間播舞台

好？？？

高恩成日同某人一組 好慘

好過斬一半播

某婦算醜樣

好尖好難聽

唉，慘啦miru零鏡頭
搶下鏡啦，唔好咁佛

嘩屌好難聽

呢個真

比人讚完
但反白眼

高恩gg

屌唔想睇趙

兩個都咁難聽

下巴都係

但 佢又唱唔到又無計

Jo yuri把聲好尖

高恩

好難聽

點解唔比nako

我覺得nako會唱到

兩個高音都唔得

屌, 呢組唔係有nako 去左沖涼啦

公平D好

其實佢個下算鬆左一口氣姐
又唔覺佢特登

高恩都唱唔到
幫唔到

其實我覺得羅高恩都唔係人咁品，
睇佢鬥左咁多次都好想某婦快撚d死咁

而家是否叫講練歌，逐隊一次講晒
咁一陣難道連續播上台唱同俾分？

好撚黑仔

愛國曹真係好嘈

輕鬆真聲上

各位耳仔RIP

其實nako 唱仲好,兩個高位都普通

上兩季concept會搞咁耐架？

石頭女肯落地獄未

唱唔到點解唔比nako

我都想某婦快撚啲死

mola 揀主唱Nako都唔係度

我都想

高音直接比finefinefine啦

個節奏太慢
好悶

成組main vocal

比nako / 彩元呢

vocal黎講最隱係cube 妹同海允

分住黎嗌咪得囉屌

呢首我覺得係最好聽

好似鬥到出哂面

佢一入場就講左咪搞佢

狗竹可能仲好

人都唔係度

嘈到

可能一早想打7某婦

咪撚再扮嘢啦慰安婦

原來魚餌日文叫長百合

救命呀直接飛去OUT佢地算啦

但係nako把聲好似公仔聲
係唱到高音但唔太岩主唱..
（個人意見

我覺得兩個都唱得唔好

攬炒....

狗竹:又想撚我?

瞓着咗
係咪未播表演

狗竹 慰安婦
一個煩膠 一個仆街
依組練習不了
遲d睇nako仲要睇到佢地

成日影高恩

仆街佢變左新版fine fine fine

真係慘
返日本呢度無鏡頭被韓仔拋棄
去呢度無返日本又被架仔屌躝返韓國
你老母肥秋ajy全部同我落地獄啊

表演緊走音

講到佢好憎某婦咁
佢都係想表現到自己多d姐 可惜冤家路窄

彩元狗竹佛系

話撚左條仆街扮曬野 仲話想去rumor

頂唔順 較靜音

Cube妹已成功轉職為Rapper

高恩好少少

爆seed

2個都唔得wo

狗竹食花生

高恩第一個音好似上唔到 低左個音咁

佢地識唔識企係到唱
咁樣坐地下把聲實冇咁好

張圭猁出局啦

高恩嗰下 轉咗去狗竹到 我以為又要finefinefine

今晚會唔會播表演

係 跟住最高個音又高左少少

點解NAKO會入咗去同班咁嘅人一齊...

再係咁播高恩我驚我變埋anti
同某婦一樣難聽

鬥完未， 好眼訓

我睇緊d咩

開始頂唔順

好拖呀...睇到好無癮

好想fast forward

煙花

吓？唱到咁都燒煙花？

高恩啲高音好易flat 兩個都揀唔落手

揀佢 呢隻歌唔駛聽

屌啲煙花

睇中字嘅話應該會skip咗呢part

希望nako去左呢組唔好學壞

그래~~~~~

好嘈呀屌你老母

高恩其實都唔算穩

呢組似有鐵棍係locker

走都走唔到

有修音

加速2倍得唔得

親生女播咁長真係會多票
下次foul 晒佢地

高恩拎到個主唱

之後表現都要好D先得

唔係肯定俾位人地入

好在櫻走咗

但終於做到main vocal

又奇怪,頭先我記得佢地話留nako因為佢唱得,但又唔係main part佢
根本係驚踢佢俾人屌
成件事都唔合理

璉靜

屌 宜家剪到成組得4個人咁
冇聽過nako講野

你睇下S1勁撚到

放西面出黎邊

上組冇錄音室嘅？

仲打算較高一個key

輸曬

璉靜呢下世界級

又蝦nako

塊板

又笑佢

頂

唔夠高

好在我櫻走咗
如果唔係實俾人屌打

仆街

我有無講過野

專登較低啲

又笑

又笑人矮

又笑佢矮

d閃電做乜

笑咩撚野

NAKO羸撚左啦屌

唱緊歌

nako好撚勁woo

夠高但唔夠高

nako

又話nako高音輕鬆上既？？

Nako真係

Oh yeah真係太高

。。個高音好難唱

nako+10分

點解101 又關事嘅

Fine

好聽

成功走音

屌 比nako啦
兩個都唱得唔好 樣又唔夠nako靚

nako好高⋯⋯講緊音色

彩元唱歌都幾好

好撚玄

第一下得第二下唔得

彩元幾正

成班都唱唔到

好嘈

彩元得喎

都係唔得

聾啦仆街

冇lu

講個高音仲高過西面喺S1同一個地方半個key

其實5個都唔得

畀nako啦
如果唔係到時炒車

都係上唔到個高音

dllm呢句播左幾多次

斷下斷下咁喎

ajy心諗終於可以剪到你走音位

話呢首最高音個位仲高過璉靜個高音位

gg得

唔該比彩元 最順耳係佢

太高音啦呢句

采元唔係得左？

高恩d高音令人壓力好大

高恩除左高音位都好聽

唔得

痴線 依組播咗幾耐
清純組無播過咁

Fine fine fine 2.0

唱得好 呢首最好聽

到趙了而家

其實我唔明點解彩元會有anti
樣唔差又有實力

Nako唱歌唔識用力

咕喱～～～

全部人都炒車
會唔會降返半個key好啲

高恩第一個音成日都flat
反而第二個音仲高D都上到
點解

頭先話101 璉靜果個高音係F
呢首去到F# 仲高過璉靜
不過唔係樓上巴打呢段

算啦tune完咪嘴算啦

尾音差少少

今次你仲唔仆街

上到個音,但hold唔到,成段斷下斷下

FUCK

flat

屌你某婦好作狀

唔洗爭啦 5個一齊嗌啦你老味 咁就夠撚曬高音

好嘈呀!!

投降 高音嘈到

魚餌又食住羅高恩

婦人得左
你老母

舞台應該又播多幾次

auto turn

點解要專登用返lee首做reference?

lee首又係好高音？

樣唔差 ？

得NAKO KEEP到同一個pitch
不過後面嗰下又唱唔到

日本妹好似都係咁

好想mute左佢黎睇

邊忽差

主線:某婦ft.高恩

咪又走音

又要開post

我覺得好震喎

好黑人憎真係 趙

Nako唱前面 高恩唱oh yeah fit d

驚比佢上到位....

咪又係唔得

我係覺得高恩係音色係最適合
可惜狀態唔好

趙個樣好驚嚇

因為另一隊有個唱唔到

COOL嗲!

鳩叫

耳仔就聾